想買cap帽有無推介？

想買頂運動牌子嘅黑色 cap 帽，例如Nike/ Adidas嗰d，有無邊度平同多款揀？

Adidas 官網d款一係賣晒一係唔靚
Nike 官網直程好似無帽賣

U記有頂風褸料cap都好靚
$99

有無好大個logo?

無logo嫁

Asos買 多牌子揀

ASOS d Nike 帽唔寄香港

MLB

淘寶啦大把，有假有真 要識搵

就係嫌mlb, new era呢d太貴

淘寶不了，有無香港邊間好，ig shop都ok

狐狸帽
Fjallraven

無喎，ig shop 好多都大陸入貨架啦

唔怕貴咪去farfetch ssense買

Affix noah palace 有logo帽型都好

APC ONS COS 冇logo

咪鬼戴D 運動LOGO既CAP帽啦 好柒

NIKE D 帽好撚ON9
中間條線同個LOGO 都唔置中既, 搞到戴到好7

大把啦 supreme new era

Carhartt
The north face
Patagonia

Supreme嘅5 panel cap

無錢買supreme同new era啊
大家仲有無其他推介？

有無乜牌子介紹？

The north face同patagonia邊度買好？

以為大牌子平靚正添
唔置中真係7到唔敢戴出街

大大間專門店係到 伸手有限度呀

大家覺得呢款黑或者深藍好唔好睇？